你地點先肯放過林鄭，鄭鄭

佢今舖跳樓都唔掂